Tesla 話3年內推出平價電動車，係唔係代表來緊三年股價都上唔返500蚊？

因為平價電動車將會被歐洲（eg VW) or 日本車（eg Nissan) 競爭。

佢咁一講，呢三年仲邊有人買model 3?

係

昨日咁講等於話而家買 TSLA 等於買過氣 product ，馬總你個腦係唔係裝屎架？

買tsla果d先係腦裝屎

何出此言？

利申：冇車

電動車係電子野 過氣係必然嫁啦 你唔去諗下買model s班傻仔
而家tesla個問題唔係d車貴 唔會怕會過氣 其實佢d車都幾抵買 佢個問題係產能唔夠 依個問題唔會因為多左個平model而解決

人地咪加緊產能

上海開始做右軚車

其實model 3 已經好平

唔係, 去中國開廠房就可以

不嬲佢目標都係想愈出愈平
賺錢唔淨係靠架車 佢係賣software

重點係普及 銷量上升 帶動埋其他軟件/服務收入增加
同埋你今年買部電話唔通會先進過後年出個部既咩
你都預左越出越勁架啦
邊個個腦裝屎自己諗啦

你反正得都長渣理得佢100啦

連登唔係不嬲都講，佢個股價唔係靠賣車既咩